我覺得而家開始需要一份白紙黑字Rules of Engagement

大家係咁嘈呢個啱個個唔啱無意思
與其每次召喚之後都要係咁解釋
不如出一份白紙黑字嘅rules of engagement
一來外國傳媒會更清楚手足點解發夢會咁做
二來 全部貼係lennon wall, 香港社會都會覺得手足唔係亂黎

之前裝修個啲都有類似嘅野

大家點睇

推

「極重要」《三份英國外交及國會報告》：當代及後世香港抗爭者之啟示

推 6/10

推 7/10

推 8/10

對店舖:
記住唔需要次次硬裝修
可以善用蟲系魔法同埋1823

對人(影大頭相/非主攻類):
可以幫佢飛個靚髮
唔係下下爆哂缸先叫成功既

要贏一定要剛柔並用

推 9/10

推 10/10

推爆
之前討論過的軍規
no stealing
no rape
no random use of force 之類完全可以放落連儂牆
可以比外媒睇到我地係正義之師
救返裝修失去的民意

我覺得一份rules of engagement 要講好邊啲情況要硬裝修
邊啲唔洗

當然要大部分人都同意然後遵守先得

推
幾時裝修
幾時要自衛要有個共識

要係一分白紙黑字嘅野

有啲類似警察通例, 既然係以武制暴, 就一定要建基於背後reason

sor 係武力指引先啱

可以同狗一樣有六級武力指引

假如示威者遇上
1. 心理威嚇
2. 言語上對抗
3. 消極對抗
4. 頑強對抗
5. 暴力攻擊
6. 致命武力攻擊

歡迎大家加上各級嘅例子